衛生巾都搶！炒價達240港元一包 日本女生下週生理期好徬徨

早前日本網上突瘋傳謠言，指當地的衛生紙工廠因疫情關係將暫停運作，更稱大部分原料從中國入口，疫情下亦無法供應日本，引起民眾恐慌，紛紛衝到全國大小超市及商店掃廁紙，即使有店家規定每人限購一包亦極速賣光。

有日本女生於Twitter發文大呻，指各種日用品如廁紙、面紙及杯麵等，均被民眾搶購一空，「網路上有大聲宣揚購買數十箱衛生紙的人，但其實真的有需要的人（買不到），所以希望他們停止」。沒想到盲搶潮一波未平一波又起，她更崩潰指出，被買光的不止廁紙，連女生每月必需品衛生巾也成為搶購目標，「麻煩的是下週生理期，但沒有存貨，所以很困擾」。

帖文一出即被當地網民瘋傳，「衛生紙」、「衛生巾」、「買斷」、「安倍辭職」等字眼均成為熱門搜尋關鍵字。有網民甚至上載截圖，可見一包22塊裝的普通日用衛生巾，炒價竟高達3333日元（約240港元），誇張程度令人目瞪口呆。

有網民批評，在這時候大手入貨再抬價轉售生活必需品的人非常無恥，「這些人會落地獄吧」，又建議大家於貨源供應改善後，於家中儲起足夠一個月使用的日用品，以免再發生同類情況時求助無門。另有女網民趁機討論「沒有衛生巾如何應對月經」的方法，稱最壞情況下或要自製布M巾，或是以其他紙製品代替。

世界輪流轉

同香港一樣CLS

港女之前經歷過
而家姨媽巾都貴左
乜都貴

又多一個FAILED

日本民眾搶紙巾：

日本人唔食三文魚

【日本搶購潮】超市內大批民眾排隊付款買廁紙，長長人龍長十分誇張。（Twitter圖片）

轉用杯囉

有m血飲

同香港人一樣

Failed State

Feru Sutato

手持M巾有㗎妺屌

日本炒家+支那人炒家,拉人封艇啦

你老母果d唔夠你飲？

衰撚過香港

係三文魚唔食av女優啊

M巾咁唔環保，用杯咪仲好。

口罩如果有可重複用既同類產品我都想買。

疫症變左全球照妖鏡

failed state

當初係咁屌香港人d鄰國人

幾時到韓國

全球人 唔理咩人種都係一鳩樣

曼德拉效應

明明記得日本人係唔食三文魚 日本人好乾淨 日本人好有秩序
一定係俾人時間旅行改曬d歷史
連日本人既習性同記憶都改埋

腥到癲差啲嘔
諗起個頭都有啲痛

睇黎新加坡都幾忙下又要出動了

香港入貨再原價賣翻比日本有冇得諗
之前搶左人地咁多口罩

Failed nation, like Hong Kong.

年輕日本美少女既m血一定好甜撈印尼撈麵食一流

崇日撚點睇?

要用M杯了

買個月經杯囉 做咩姐

失敗國家 +1

唔明點解要搶m巾，用嚟抆屎咩

佢地係支那人搶日本人D野

人地個畫面靚好多
就算看圖作文極其量都只不過係排隊買廁紙

連登仔快d拎家姐阿妹包m巾去同日本妹換sex

咁識食有m巾有閪屌

Fail nation

香港人走左最前

比我屌完咪唔洗用m巾囉

想屌肚臍 肚臍交

……………

求頂致

我可以令到佢冇生理期

衝紅燈.

新加坡：monkey see monkey do，千祈唔好學佢哋咁樣衰

好嘔心

Fail左廿年有多

早前香港網上突瘋傳謠言，指衛生紙工廠因疫情關係將暫停運作，更稱大部分原料從中國入口，疫情下亦無法供應香港，引起民眾恐慌

一撚樣既大佬

我只係將日本文化發揮得淋漓盡致

申利住係日本已經係Amazon訂左印尼撈麵得開餐

會過去嘅

這些人會落地獄吧

衝紅燈

靚女既就唔嘔心
幫佢奶乾淨

巴打好變態

同我好似

你買到紙巾嗎

用布m巾

剩返3卷

我可以令佢地唔洗用M巾

用月亮杯啦~ m巾唔環保

證明支那fake news網絡已經滲透埋日本 日本識做既根本應該開始防範同埋搵哂啲源頭出嚟反間諜

咁計 日本都有支那dna

點解香港永遠都係走在最前

m血撈麵好食D定處女血撈麵好食D

求巴打大量寄貨黎日本等我救濟o架妹
100蚊包都買

咁唔好痾屎了

我可以一毫子都唔洗幫佢慳返十幾個月m巾錢

回力鏢

儲起D屎同年輕美少女玩糞play

又有人散播 紙=口罩原材料，用晒去做口罩，所以其他紙製品會減產

多謝樓主頂致

近日政圈更流傳一段新加坡貿工部部長陳振聲的錄音，據說是陳振聲向基層解說新加坡處理口罩的策略，期間不斷與（自行填入國家）搶口罩囤積物資的情況作對比，更揶揄（自行填入國家）人的表現「低能」。

陳振聲提到（自行填入國家）目前出現的市民搶購糧食及廁紙的現象，認為是「monkey see monkey do」（有樣學樣）的「無腦行為」，「如果真的吃那麼多飯和即食麵，肯定腸胃炎」。他呼籲新加坡人不要讓自己變得那麼「醜怪」（disgraceful）， 不能學別人那樣「低能」（idiot）。

支那要令全世界覺得冇咗佢唔得
等同新移民話冇咗佢地對香港貢獻唔得

鳩噏新聞一出 原來不分國家都一樣
唔怪得媒體咁值錢啦 咁多大企業/國企
都要收間黎玩

我都明明記得日本人好尊重av女優

而家有布m巾 又有月亮杯 唔洗驚喔

搶還搶，但好似好多人仲未戴口罩

得M巾得天下

豬嘴

cls 咪炒啦

賣m囉

日本唔興用杯?
雖則香港都係

懷孕了就不用M巾了

南泡就算鳩數，反正我想睇坡仔

用月經杯是常識

各國一定要有自己嘅工業唔可以依賴晒支那

咁都問得出好打極有限梗係處女血

個個地方都係傳一樣既謠言

有個方法可以 令黎緊十個月都唔洗再驚

同架妹打支止十個月血既針

美少女處女血撈麵加美少女西水凍飲

……咩味

賣精 賣精 懷孕就不怕流m了

下次就係米啦～

我有個方法暫停十個月經期

我情願飲自己啲尿

香甜

可重用m巾

痴線

日本妹血梗係點壽司。

台灣人: ?

買月經杯就唔驚

M巾大把都無人買

廁紙就真是無啦

有搶

係政府事先做左野 安定左人心

唔係一早搶左

之前見半價
掃左半年量既m巾返屋企

用D血嚟煲飯每一粒米都滲有日本年輕美少女既m血既味

最後限左買罩 同禁出口罩 加大自己生產量

簡單可以解決，十個月後點都恢復正常啦掛

好平？

環保m巾興左好耐啦

係咪比強國人搶晒當口罩用

係呀不過佢哋都有搶過紙巾，最尾拉左散佈假消息既人

好平
用開個隻平時$40一盒

好想中出日本妹

我有個方法9個月都唔洗用M巾。洗唔洗幫手

叫啲五毛情何以堪

全球一體化嘅後果

搶白色太陽槍做乜

之前班踩港撚去晒邊

衲dee

好想嘔

好似睇緊上個月既香港咁

處？

諗起就嬲
咁啱個期親戚到
見到個大男人拎埋最後一包

用口咪得

痴撚線

安倍肯落台未

屌你仲pin佢

大左肚未唔會黎m

針

M 巾 明明有 MIJ

今日喺東京見到好多m巾

香港算唔算走得太前

當日笑鳩香港人

最撚仆街咪班中國毒蟲
唔係班撚樣周圍播毒
其他國家洗咁驚
基本上恐慌真係人之常情
理得你咩民族

話咗日本人一樣喺度炒野㗎啦

Chinapore:

我都唔明點解話日本人唔袋三文魚，次次去到都見到佢哋食

畫面靚

俾伯伯中出有bb，咪唔駛用

唔緊要 我幫佢奶乾淨

連登仔好撚恐怖

用moon cup又得棉條又得
唔一定要m巾

moon cup有分size
處唔處都用得

地震都未搶物資, 但今次嗰疫症癲覆左日本人嘅災難處理手法, 唉~~

有求必應

青頭?

高級壽司的確唔會食三文魚
蔡生食好住好點知庶民食乜

最壞打算係學用tampons

可以幫手
等佢哋10個月唔使嚟m

Show Blocked User - 陳小明先生

你啲精唔識游水，等我嚟啦

你要嘅美少女
------------------------------------------------------
[國際線]其實我哋應該眾籌捐款支持韓國人民抗疫

五毛分化撚

你係五毛

日本步香港後塵

而家多到無人買

即刻搞到有咗咪唔洗用

哩d低增值工業， 外國製造一定冇可能同大陸競爭
大陸成本平太多，除非外國政府補貼，咪邊個會開廠整

唔同點解總會有女仔平日唔買定可以用夠幾個period嘅m巾

有個方法可以慳返十個月用量

好似底褲咁反轉重用

仲癲過香港

日本都攪到咁....

Scotland M 巾就嚟免費

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

坡狗出嚟話日本白痴未

會唔會又係日本d中國大媽囤貨黎炒

香港寄返俾佢

Monkey see monkey do

一定係啦

佢自己班馬嬲都未管掂

你都搶？

………how

係

日本仔不嬲都on9

ching何必自爆係針呢

屌連登變曬熱門comment居然唔係...

支那人黎

幫佢地10個唔使黎m

依家唔討論處唔處重唔重要 剩係想你Confirm 係咪用個細的月經杯就唔會穿, 唔好up得就up.

根本so called 專家個個都迴避呢個問題, 最後就話其實踩單車都有可能穿 on99. 明明就係用月經杯係有機會整穿 , 你鼓勵人用前講好晒呢d野等人自己判斷唔該

等我奶乾淨

M巾今日補返啦

都係

絲打唔洗咁擔心
唔洗學用㗎 好簡單 我初頭都驚驚地
但用落之後完全冇feel 周圍跑都冇漏
比起M巾會漏 我覺得tampon其實幾好用

日本勁撚多大劣人
你諗下有無關係

都唔係環唔環保嘅問題 用杯真係舒服好多
又唔使驚住漏

推呢個

香港有返貨，黎香港買啦

我都覺

點解係十個

連仔：我可以幫你停經

着埋Thinx根本係無敵

香港乜七都要進口，搶定先係好正常嘅

出街去廁所整到成手血咁咪出街唔敢去廁所
驚插唔到入去好似怪怪地

痴撚線
樓主仲要pin埋

月光杯

日本人咪又係咁

用月經杯囉

支迴力鏢要飛多幾多轉先停倒

點會無，人地買一條，佢就買一車

處唔處有咩咁重要 又唔係同男人扑嘢

日本冇誠哥信心保證有貨都幾陰公

打仗都未缺廁紙，搶來吧鬼咩

黎香港 阿叔我之前買落好多

幾時搶dom

好想報恩😭

阿叔買m巾？

比人影完仲要擺上網

真係你？

幾十歲人上連登

文盲 溝通唔到

Google 下，呢張相淨係得殘體字同香港網上出現。

矛頭應該直指支那人

男人拎嚟比屋企人用唔得咩
點都唔會係易服癖嗰啲啦

屌, 我最怕就係咁樣
去商場廁所點搞
成手血咁出返黎洗手

用開杯, 最多量個日加1塊M巾
頭3日會早晚沖涼換, 之後個幾日都整係夜晚沖涼換
好爽每個period整係用一塊就得

不過第一次試用個陣真係有D難, 試到係到諗點解我要係到不停強姦自己

穿咗又點

不停強姦自己

＊某天，有個吸血鬼死掉了
他跟上帝抱怨:「不公平，為什麼天使那麼受大家歡迎，我就要被大家討厭!」
上帝聽了他的抱怨，決定要給吸血鬼一次機會
上帝問：「那你想要變成什麼?」
吸血鬼說：「首先，我想要像天使一樣有純潔、白色的形象
第二，我想要有一對可愛的白色翅膀
第三，有時候我想要吸點血。」

於是，上帝就把吸血鬼變成了"衛生棉"。

--------------------------------------------------------------------------------

＊某天，有三個吸血鬼去酒吧
第一個吸血鬼點了一杯濃血
第二個吸血鬼點了一杯淡血
最後，第三個吸血鬼點了一杯白開水

前兩位吸血鬼很疑惑的問他:「為什麼你只點了一杯白開水?」

那個吸血鬼拿出一片衛生棉說:「因為我有帶茶包!」

--------------------------------------------------------------------------------

快!! 搵哂班吸血鬼出黎就可以解決衛生巾問題了!!!

連登仔：大日本帝國世界第一
肯定係支那人去搶

Failed planet

男人都有M

有少少好笑

買畀老婆都唔得咩唔通拎去吸水咩

你覺得唔重要 我覺得唔重要
咁你係咪做咗調查100%女性都覺得唔重要啊？ 好L on9 , 無人想知你同我睇法

食粒藥會眼訓係咪都要通知聲先啊？ 係咁spin, 理性啲好無， 要迫所有女性同你同一睇法？ child 登仔

主要想講係買唔到果種感覺好絕望

人生的考驗，
全世界一鳩樣